【無題】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXCVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

爺爺

好題

笑話一則

洗唔洗負皮牙

班手畜係咁

我玩果時都係魏國送VIP, 但我揀左吳, 依家吳比人夾擊

蜀國一個國挑嬴吳魏, 魏班撚屌又話一齊打蜀, 但次次都係背後偷偷地打吳, 屌佢老母

屌你玩s7?
咁似我果個情況

阿狗真係人多口水多
人地鏝棒盃到依家大炒對手都仲係同一個post

阿狗豬波應該成班死狗咁
但同一時間已經爆左兩三個post

佢哋傾波
我哋盡量避免傾波

身為阿狗敢閪出公海king波咩
咪入黎圍爐取暖

S16牙禾...依家紅色得返好少

全SER最撚勁果個叫530XXXX

其實都幾撚悶
佢個兵器系統又麻閪煩

依家多左埋哂寶物系統, 玩多排我應該都會棄GAME

我玩S7 一開始玩S1 比台仔叫我去玩S7

暗榮呃錢之王 每代三國志都開半

廚神好勁

因為我哋有食飯

屌見到ig成日j歷史好煩

棄驚未

琴晚刀比佢撚完狗黎

享利 伯金

每日禁幾下 OK啦
沒乜人打我 仇恨值低 又大團

近年有得J下既波都係1314

做阿狗pr幾易做

格一段時間就po番彈彈波

仲有我子打紐卡素

得我一個去打外戰
成班垃圾阿狗只係識圍爐

唔巧貢啦

跌低順手掃跌兩個

屌.....

OZIL心諗續撚錯左

仆街啱簽咗約啊。。。

仆街上錯賊船

有無手腳fifa

我諗燒係真心鍾意阿狗先續約既
老野快啲走啦
唔係燒真係傷心死

琴晚個個都死狗咁款 未見過士氣咁差

算數啦你

佢咁高人工
續約完都冇乜邊場特別好波

續約前都仲好D

Sunday好戲王

350k fat fat

玩一場？

巧

大陸囝呢

玩多一兩場我訓了

你啱啱要求觀看 我搞一搞可能廚子以為我rage quit

走左又屌 無骨氣
續左又話貴 fatfat
阿迷 雲加永遠都唔會輸

Gg ar 咁耐冇玩都係撚到我一棟都冇

佢走我唔會屌 sorry

同佢玩完同你玩？

咁我沖涼先

你巧似勁咗 無貢易打

開過

禾地king life

連續2場俾同1個對手炒
好合理

又冇一個有隊長風範壓到場

偉拉在嘛

玩完

好眼訓

又串⋯
眼訓都炒我

會唔開心
但續完都唔係比d咁既表現呀

冰有炒 比你禁住嚟屌 負碌入到波姐

大陸囝唔玩？

禁錯牙

又話為雲加而戰

Sleep is for the weak

Fewest Arsenal PL wins in a full season under Wenger:

19 (2006/07, 2010/11)
20 (2000/01, 2005/06, 2008/09, 2015/16)
21 (2011/12)

Current season: 13 (10 games remaining)

Big six 除左作客獌必輸之外係咪踢哂

好似係 不過可唔可以連勝返都好有難度
後防唔穩好難谷得起

大陸囝屈到

Dlllmhgc

已經無可避免失波了

個場曬撚到

屌今日打咁多場輸咁多場

何sir貢燥

屌你 屌打到

Nobody can sleep tonight

咪豬左

雲加愛阿仙奴就自己躝 唔該

仲有無手足proclub緊

日日比獌狗同事笑 屌

化左啦

Fdly

永遠都唔撚關個領隊事

#阿仙奴冠軍！

做咩

眼訓牙
屌打咗咁耐都咁惡

？？？

你直接熄機？

Yes ar 好撚嬲又比你絕殺

唔好嬲啦
貢先好玩

屌岩岩睇阿狗ig，又響到j當年球柏金轉身

On撚99

以後吾同你挽 淨喺搵大廚算

唉

屌 又杯鳩me

J歷史嗰種迷戀真係比得上曼狗

波壇Atv 日日都播當年今日

個名貼切到

history channel
becoming Liverpool

4:00牙叔禾起身晨運了

禾準備訓覺了

Arsenal tv

Arsenal Jtv
日日就播埋d 陳年J片

家陣d後生

岩呀 次次播返下場踢邊撚隊
邊撚個入球

大大聲笑撚咗出聲

起身了

+1

Wake

英國球迷又唔團結
搵場主場全部球迷唔入去睇波
我唔信雲膠仲可以安定定坐係度

真金白銀買季票唔入場
再者阿狗季票條隊排七年
從來都係供不應求

打世杯時 你班狗就知我幾勁 （利申： 一季養生足球）

唔入都係比報紙笑姐 錢就一早比左

倫敦tourist club

如果啲人罷買季票我即刻買
淨係 sell 黃牛比遊客都 fatfat

阿狗近年 除左太子果球彈彈波 同雲佩斯天外飛仙
仲有咩可以j

玩ticket transfer 跟本唔會蝕錢
我都waiting list 緊

你排到就掂

雲加走未

燒啲上帝視角囉

豬腦蠍子腳

決定迷xhaka

差唔多場場都跑最多又載得多波
失幾次位俾人無限放大

Wenger out

Xhaka. Out

今日又無股炒

On9 topic

要等前面幾萬條友老死哂先到我喎

搶波多過曼城既費蘭甸奴

yes

welbeck's 3017 vision

臭G

尋晚奶過個西香架，但ci就臭

笑撚左...
條友學過踢波未...

化到咁 食死你牙

唔貪功 抵讚喎

狗也不屌

隻眼化到貢

撻Q助攻
同仆街盤球齊名

GGGG

第一次就可能話係-6
但連續幾次就應該有練過

出其不意 等防守球員無路捉影

難防過 ozil

前阿仙奴中場韋拉日前成功將其位於英國北部的豪宅賣走，莫非有意在倫敦搵屋？

你留左香港幾多日

rooney琴晚唔知踢乜，啲傳波差到
davies控波又係好差
niasse又成日走邊，咁樣我寧願出DCL
bolasie一出場就死扭上腳，好心啦屌，睇下人地禾仔真係好勁，盤扭帶波真心高一班
tosun係好撞得，但係走位9流

From 愛 po
雲加

其實如果佢入哂嗰啲波 佢做左英雄好耐
好幾球都match winner黎包括舊年鏝fa cup嗰球
好多球都撻左比山狗做英雄

佢 fit 返啲有作用既

講真嗰幾場佢都幾sharp 有球仲好靚扭哂可惜柱邊 山狗成日hea全場執球雞就做英雄

阿啲球員去國家隊或者轉左會就會發威 雲加

總之d 一線比雲加教就變2線

盤扭帶波真心高一班 咁愛班人踢英冠啦

Theo Walcott completed the most take-ons (8) of any player over the weekend - a 100% success rate. He also suffered the most fouls (5) of any Premier league player.

No other option.

Fifa ut張in form card勁好用

其實因為禾子出到去踢得好
而話賣錯左係無意思
因為最大問題係雲加根本唔識用
就算成日比人鬧既iwobi,xhaka,ramsey
佢地遇到個識用佢既教練
應該都係會打得好好

所以重點應該都係雲加離開教練席
先係對阿仙奴球員/球迷最好既做法

早啲走 禾子就唔洗走可以成材了

禾子唔岩踢大球會 你換第二個o係阿教佢都唔會成功

果陣去猁就得

第二個史獨

雲加淪落到變左大毒瘤都唔走
真係好仆街

49000定臭利狗

死曼狗 (多毛）

聽晚係咪開始反底？

達狗借fans搵錢，奶共鞋底，個人好小家擺backup佬上台

識佢踢PRO CLUB D 手足，

名唔開，比達狗迫走左

你自己夠奶共

綠日子全職假膠引真心

請教下扑叔啦 奶西達人

Cap左

Yes 好感動 中國有民主了

五毛就快失業要搵後路？

沒有共產黨就沒有新中國

港豬快投共

沒有雲加沒有阿腥奴

又jer

男神中意典jer 刀矛所謂啦

牙ryo

打season俾人用iwobi入波算唔算奇恥大辱

比人用阿仙奴入到波已經好撚辱啦

路狗又唔比料

又自私食

係

頭場我拉

今晚八點半tvb播教父
唔反tvb一晚

爽中1W2P 孖寶叫

Netflix 都有啦
高清仲可以一次過睇哂三集

矛錢申請

都幾悲哀1房要成600萬

回到12w 3.7P爽

仲要交稅裝修....

派

1 房呎價最貴牙，買3房呎價就平好多

比哂料又唔跟 初出先無人買

新樓裝修慳好多
交稅有aa 回贈頂

R2勁伶俐p

勁撚大霧

LM

仲有要唔要 射個對孖寶

成日變賭 po
啲小學雞學壞之後輸到傾家蕩產

我地呢d 腳踏實地既人就做到狗咁都係窮撚

我地冇錢炒股呀嗎

你本身都係狗

係囉

本身係狗

炒樓囉

搭緊巴士，狗會又冇錢，買唔到

點解fat fat嘅永遠唔係我

贏夠599同你買波衫

又屈 成日9up 唔比第二場你

即係提我地加注

馬會茅錢牙
比料都茅錢買

頭先買到賺110.5 夠你食四個老麥牙

正pk又自己fat

開賽前咪比左

炒股算，唔識跑馬

股神

馬神打手fat d

T he speech was delivered by one of the senior players in the Arsenal dressing room but he did not finish it. He was too choked up as he reflected on how such a talented squad had come to resemble a bunch of drifters. He said his children were asking him why Arsenal were so bad. That was the moment when the tears welled in his eyes.

Another Arsenal player stepped in. “We are a big club,” he said, tapping into the rallying cry theme. “But we need more help from the coaches.” That was when the damning judgment was articulated. It had actually been the motivation for the players to gather in the first place – without Arsène Wenger. “It’s not going to happen,” one of them said. “We need to find the answers ourselves.”

太長copy唔哂

咸左

中ed 潘落力d第一啦

路狗
勁伶俐

潘頓

82倍w大冷

希望賭撚豬到仆街

講得好！！！

茅技能牙
點似你做6c

茅技能抵撚死

路狗 還我10蚊血汗錢
今晚晚餐黎

路狗還我血汗錢

有無跟我牙 3.0p啊

ho ball
賭撚死全家

贏夠了 中埋孖寶安慰都有成11.9倍

還我血汗錢 R2勁伶俐

香港成個城市都係賭 冇人賭邊會出咁多錢請你地ipo

賭撚斷 jer 性無能爛屎眼

又屈 12倍w 3.7p 11.9孖寶 3.0p

fatfat

比哂你地 無跟無計

陪女茅得賭呀

唔識買

今日無心水了

戶口茅錢

拿玻里半一

你禁隻馬買就得啦

發現路狗最鐘意出毒水比手足

請禾g bow ok?

Ok

請埋禾頭囡

我驚你頭囡轉頭比禾食埋

典會

又孖寶又六環彩又過關，好複雜

請埋我

易過玩股la

剩係買w&p ok la 唔貪心就得

番左大陸

大陸囝

畜生

叫雞？

G

All in 平海fuck sing

好在唔係佐佐木明希

番大陸睇工廠 field trip

Sick野

1.3 1.0

你啲mid term

今晚挽？

下星期

買100又無肉食，買一千又肉痛

12倍都無肉食 買100都1200

其實沙加唔差買個黑鳩拍佢打四五一
下年攞英超

ok next time

搵埃及仔逗後咪幾好
雲加用一兩場又唔用

吹大d

無wifi啦 byebye大家

成日話冇防中嘛
佢防守唔差 執下企位 專注啲其實okay
而家流行戰術講深度組織 佢長傳能力好啱用 特別係破密集
拍個黑鳩做搶波 執漏
中場硬度夠 前面個四個點擺都冇所謂
對我黎講 雞肋係牛奶同藍斯

挽留

雲加都未必會買...

唔想同你玩

can ar

笑4me

霸勝

雲加都未必係到......

免簽song 解決了

5月就會走了

講左巧耐啦
Yeah yeah諗買條黑鳩翻黎點賣波衫牙

係就好啦

下年名叔教
成班打士氣波
拎歐霸拎聯寶拎足總盃
3冠王

其實要用沙加4231都唔得
隔離係防中既話兩個都會企太深無人引球
隔離係btb(藍斯)就唔夠力守
反而我覺得要用皇馬個種433:
沙加--------牛奶
----黑硬防中----

如果唔係直頭唔用沙加好過

夏卡唔只唔識搶波，仲要0盤球能力，帶唔到波

寧願係牛奶同黑鳩
牛奶都叫可以帶生個波（好似係

個個打你都識迫沙加甩波 唔變踢法沙加都會係球隊漏洞

其實夏卡算唔算廢版普巴

侮辱緊普巴喎
普巴妹波都好 都過到人 護到波
沙卡成日比人偷波 過唔到人 死左腳
迫下都會甩
咁仲點普巴法呀
可能長傳好少少既
但係迫搶下仲邊有長傳

咁不如黑鳩加奶

痴撚線堂堂沙比接班人
點會差
遲早勁過沙比

比啲時間佢同爺爺，歐冠不是夢

普巴近排扭計加人工先閪波姐

同琴日差唔多時間

有人話點解賣高基連
高基連搭沙加係最好方法
先唔講高基連已經弱化左
沙加只搭一個防中係唔會work既

黑防中加奶都可以
但打強隊433唔出奧燒/擺佢起條邊到好過啦

普巴其實唔曳 係獌係哂左佢
踢返進攻意慾強啲既球隊先發揮到佢
疤呢啲岩佢踢

沙加玩馬嬲搶球係咪必輸?

叫親牙朗既都係做馬騮比人猜
牙朗比疤猜龜發脾氣

都唔算係啦
沙加有一定搶截能力
係卡叔受傷後年代 雲加唔係冇意識到帶生個波嘅問題 即轉守為攻
解決方法 一 係用牛奶藍斯 但一個冇態一個唔啱踢法
二係用燒 但咁會浪費燒killer pass的能力
三係用一個沙比型中場 唔用盤帶而直接用長傳 好處係更快 同左右轉向有助破密集
但問題係英超逼搶太快 打單防中 沙加好易收皮
買個黑鳩打雙防中 藍斯做走位 買一個有突破力嘅翼
其實功守會好平衡

幾肯定打唔入大巴

有左右轉向嘛 加走位
以前我地好叻呢樣 破到大巴
今季有幾場主場沙加轉向效果係幾好
係作客食左屎

用4321陣
美羊
奧燒 mk
沙加 藍c 牛奶
M18 m20 K6 比比
Cech

藍c後上可以同奧燒換下位，比燒做ball
牛奶外借完番黎多左防守又有長傳帶ball能力，覆蓋都夠大，好過出埃及

一俾打反擊就食屎

得翻奶回防

諗翻對熱狗𠴱場

成場個波一到夏卡就斷

牛奶一直在用生命踢波

用心力屌球證

聽晚要拎白禮頓出火

俾人出火

早晨 雲加死左未

這是前6「小聯賽」暫時成績，阿仙奴敬陪末席！

雲加

咁不如出返對愛記個陣 有埃及

施治：理解「廠」迷的憤怒

【體育】阿仙奴門將施治表示為支持隊表現欠佳而憤怒的心情，他完全理解，對部份球迷因惡劣天氣錯過兵工廠這場對曼城這場大戰，則深表遺憾。

在英聯盃以0:3不敵曼城後數天，阿仙奴周中在聯賽主場再以同一比數見負藍月亮，兵工廠此役上半場已落後3球，不少在場的「廠」迷很快已按捺不住不滿情緒，不時向自己的球隊報以噓聲，是「愛之深、責之切」。

提到「廠」迷的憤怒表現，阿仙奴門將施治（Petr Cech）坦言理解：「我很理解球迷們的沮喪，球迷來到這裡，總希望自己的球隊交出好表現，當己隊上半場落後3:0，他們就很不高興，所有人皆有表達情緒的機會，對足球迷而言，那就是他們表達的方式，己隊下半場表現有所改善，可惜傷害早已在上半場造成。」

基於英國近日的惡劣天氣，周四阿仙奴對曼城一役，酋長球場的入座率就只有50%，施治為球迷錯過一場大戰而感到遺憾：「這樣的情況，很多人不幸地未能來到球場，錯過了一場大戰，球迷實在欠運，但那都是我們無法控制的事。」

韋拉賣北部豪宅等入主兵工廠？

【體育】前阿仙奴中場韋拉日前成功將其位於英國北部的豪宅賣走，莫非有意在倫敦搵屋？

自阿仙奴兩度被曼城擊敗後，兵工廠領隊雲加的帥位，再一次成為外界關心的議題，近日更有傳阿仙奴有意找來前球會中場韋拉（Patrick Vieira）做「接任人」，令傳媒亦很關心韋拉的一舉一動。

韋拉2010年轉投曼城，並在英國北部柴郡置業，不過日前這名前法國中場終於成功在掛牌1年後，將擁有7間睡房的豪宅，以220萬英鎊的賣走。雖然韋拉現時身處美國，出任紐約城的領隊，不過傳媒亦認為他是雲加接任人的人選之一，莫非此舉加速他在倫敦搵屋的機會？

事實上推舉韋拉取代雲加一事，亦得到另一名前球會中場柏奴亞的支持，他接受訪問時表示：「我會博一博，用韋拉。他在阿仙奴效力多季，很了解這間舊會，亦在出任紐約城領隊時累積了經驗，相信有機會來到時，他會願意接受挑戰。雖然這是賭博，但好處是韋拉身為球員是非常受尊重，他有能力可吸引球星來投。」

胡禮：球員推雲加走上末路

【體育】阿仙奴名宿伊恩胡禮認為，球隊今時今日落得如斯田地，實屬球員的責任，而且他們令一直予以信任的領隊雲加失望。

近年遠離英超爭標行列的阿仙奴，最近一周內兩度被曼城大炒，令領隊雲加再次成為眾矢之的，甚至連前利物浦後衛加歷查都以球評家身份呼籲球會辭退他。

所謂患難見真情，在雲加掌帥之初曾短暫合作兩年的名宿伊恩胡禮，就指出真正的責任屬於一班球員，認為雲加本人也是受害者：「球隊目前的情況很艱難，但並不令人意外，因為，這麼多年來，球隊都有一些無法全力戰鬥、身先士卒的球員，無法為自己、球會及領隊戰鬥。領隊（指雲加）向很多球員予以信任，而當中很多人都令他失望，亦會繼續令他失望。不幸地，那將會是他的末路——這並不是他（的責任），而是一班球員。」

胡禮續道：「他們利用了他的善良與治軍模式，致現在球員表現差勁都無需問責，不會有任何後果。阿仙奴現在就是處於這個局面；我深信，這情況終有一日會改變，因為我們的球會是一間偉大的球會。不過，在這一刻，我們嘗試追趕那幾支頂級球隊，但實際上距離千丈遠。」

Arsene Wenger has to leave Arsenal, insists ex-chairman who appointed him

Former chairman Peter Hill-Wood appointed Wenger in 1996 and has been his staunchest supporter.

But last night Hill-Wood said for the first time the Gunners needed a change.

“I clearly am not very happy about what is going on,” said Hill-Wood, 82, who stood down as chairman in 2013 for health reasons.

“I think that there probably ought to be a change of management.

“He has done fabulously well, it is just he has overstayed his welcome.

“I find it very sad because he was the great love of many and then it (overstaying his welcome) has destroyed it all.”

胡禮續道：「他們利用了他的善良與治軍模式，致現在球員表現差勁都無需問責，不會有任何後果。阿仙奴現在就是處於這個局面；我深信，這情況終有一日會改變，因為我們的球會是一間偉大的球會。不過，在這一刻，我們嘗試追趕那幾支頂級球隊，但實際上距離千丈遠。」

爺爺

無人9up, 個個去晒屌女

迷雲肉酸到

貢涼爽梗係出街

同香港班愛國廢老差唔多咁肉酸

熱刺領隊普捷天奴表示，若然在執教一支球隊時受到球迷反對，不被歡迎，領隊為球會著想就應該離開。

佢有份搞到今日

個個都逼害爺爺

出面熱到pk喎
頭先揸車都成身汁

Arsene Wenger warns underperforming Arsenal stars that their futures are on the line - just like his

Arsenal fans chanted "You're not fit to wear the shirt" on Thursday night and Wenger has challenged his players to prove their worth

Arsene Wenger has warned his Arsenal players everyone’s future at the club is a stake.

Wenger held a 45-minute dressing room inquest after the Manchester City defeat and called for unity.

He also stressed he is not the only one under threat, and told his stars to show that they are good enough to play for Arsenal.

By John Cross

成身汁? 西汁牙

慈父呢套唔work架

關佢撚事牙

妹G d汁

應該以雲嘉作為學習目標

慈父多敗兒 雲加仲要不願面對自己已經回哂塘

達狗借fans搵錢，奶共鞋底，個人好小家擺backup佬上台

六日子

咁個back up 佬都唔係咩好野
都賺左起碼成球野

咁達哥都唔係咩正人君子

原來咁好搵

所有有人氣既人都係靠fans搵錢架啦……

地獄鬼國機場 wifi 連登都上唔到

backup係借idol搵錢

老野幾時死

抵啦，小心比城管打同比公安打你返去行政拘留14日

唔係你以為fans tv可以越做越大

個wifi屎 正常係上到 大陸仔都有上

好彩買左香港 data

fans tv 起碼賺幾球
世界各地唔係阿迷都有睇
吸金量仲多
Facebook YouTube都有佢地啲片
你話賺唔賺得多？

冇架 機場嗰啲好濕鳩 要你入個電話先入到
但係我買嗰啲係數據卡

據《衛報》報道，阿仙奴一位資深球員在週二的更衣室會議上幾近落淚。他甚至一度哽咽無法說完自己的話，這樣一支有天賦的球隊是怎麼變得如此隨波逐流的？據他所說，他的孩子們在問他為什麼阿仙奴這麼糟糕。那時他的淚水在眼眶里打轉。

FANTV夠養成team人喎

robbie、troopz呢d都係全職球迷

要返工

返工+1, 陣間1730睇直播元朗對南區

雲爺爺，咁都贏到干爹

買左客勝
有信心爺爺會帶領球隊反底

有睇呢兩場都知

XHAKA 打得最好果個

呢度吹奏既RAMSEY , 垃圾

元朗

14 戰 4 勝

唔屎唔贏

贏左軌

屎忽軌

軌好勁咩
干地教既軌對阿狗好似贏得一場

係band 3考全班第一有咩用

威囉

好似前年開始實名

主場4連敗
(計埋溫布萊)

太陽報係金主

又話主場好勁

除左呢樣，仲有大把非阿睇黎恥笑阿狗，呢d views一定多過backup佬好多倍

對宇宙鏝唔計啦

幾時我地都開返個youtube channel日日屌鳩阿狗賺錢

買干度比亞𢭃住都唔差

OG 一出大把女 fans

巴卡約高LEVEL

發達大計

之前呢度話爺爺唔怕哥狗踢法

唔係掛
班友睇下戰績先啦

輸少當贏

不嬲唔怕架
係啲球員太廢
如果兩個領隊倒轉 爺爺應該贏8:0

最廢係大陸仔

香港之前有個咩zip chow係Facebook 學fans tv 拍片屌阿狗啦
比人笑鳩佢
唔係個個拍都賺到錢

哦，之前成日係阿狗fb谷出現果個，講野又唔係好聽，又唔係靚仔，真係唔知睇黎為乜

俾哥狗教阿狗一定降班

佢個款係想出位姐
講既野鳩鳩地
咁岩有人share睇左陣
似痴線佬多啲

搵個靚仔(e.g. U) 去講 一定紅過暴龍哥

收到風波事春秋都係佢地d 人

文傑咪紅左

下，即係fantv香港分部咁樣？有錢收？

波事春秋搞sub 抽下油水姐

唔係點會整埋中文字幕比你睇，你估唔使錢免費比你整咩

你夠唔洗錢講意大利統一史比大家聽啦

春風化雨

返到香港了

波叔果種廢

差個結尾

波事春秋me舊同學黎
佢係阿迷 所以好多阿狗post

屌你老母我去 interview d人Group discussion串撚到

in咩

GE/MT？

左more

IO

大過右邊條女個頭

sw

我等下場星期四a米
all in a米

吾巧借啲椅曬命duck吾duck

我藍爆料

A major update happened earlier today:

David Hytner, from the Guardian, reported that the players held a secret meeting without Wenger, and the players agreed on the fact that Wenger is no longer the man to lead Arsenal...

Other reports suggest that Mertesacker was the lead spokesman of this meeting.

Pablo (an arsenal insider) reports now that Ramsey was the source of Hytner, who has strong contacts in the Arsenal dressing room.

Although Ramsey was one of the most loyal players to Wenger, it seems now that the player has lost his faith in the manager.

In other news, Deans Jones (an Insider working for Bleacher Report) claimed that sources at the club told him that Wenger will remain an Arsenal manager if he wins the Europa League. He adds that Wenger wants to respect his contract and stay for another season. Wenger is believed to remain passionate to the game and will only retire when he wins the Premier League.
Finally, Jones said that if wenger resigns, Arteta, Rodgers, Low, and Ancelotti are potential replacements for the french professor.

Good to note that we told you that major updates will happen in the next months, or even in the next days. This has started today when Sir Harris’ resignation was rejected by the board, and now with Ramsey leaking the news of a secret meeting between the players without their manager.

Apparently Wenger has even lost his loyal players, and the latters will no longer fight for him! In my opinion, Ramsey leaked these news to put all the pressure on the manager, not on the players who were criticized,by the fans,of being careless just as their manager.

Thoughts

點串法

a米幾穩 13場原敗 + 阿仙奴作客垃圾 又無auba

G持

乜係 sw

雲爺爺要永續到贏英超

唔止醫學院，連法律學院都一樣咁串

Wenger will remain an Arsenal manager if he wins the Europa League.

Milan Add Oil

點撚知咩嚟
我冇讀書好耐

一條心撐米蘭

爺爺捉鬼牙 帥位不保啦

cnn

sell la

sky sports

已經比第五位的車路士拉開了

唔好蹬 唔要送比我

幾千蚊三十幾吋電視都買到了...

羅湖拎

屌 下場支持米蘭先仆街

米蘭加油，最好大勝4:0 thanks

等睇細梅頭號反雲 對A米半場輸夠半打

終於明點解決賽先黎自爆

880睇世界盃

希望雲加贏歐霸

落地獄啦你

贏左就續 無話輸左唔續
繼續支持雲加

呢D野本身應該係免費

唔會比錢囉

Why free

我覺得佢會去得更盡

其實通常幾點打？都係要捱夜應該不了，睇決賽only

迷禾巴打返左一日大陸已經就黎癲

藍斯咁反骨

老野肯走未呀仆你個街

準備稱帝

叫聲雲總先啦

佢係我鄉下應該會痴線

俾條仆街贏到英超睇死都係續落去

頭先去apple store想換電 話要等5個禮拜

贏到就無所謂呀

Fanpiece 旗下的

香港咪二線城市囉

所有國內杯出局 前四唔樂觀 咁都拎到聯賽我切碌柒煲雞俾佢老人家補下身補暖都得呀

要前5隊全部自爆先得
之前啲對賽仲要輸撚晒
仲難過中六合彩

打NBA 2k 打到掟手制
啲隊友射親都炒
點搞牙

唔係講依季啦，依季要前五豬晒全部加阿狗贏晒，同無可能有咩分別

班球員又話fight for Yaya

Arsene Wenger has reportedly lost the support of the Arsenal board.........

More:

幾時落台牙

點都要季尾架啦

安76 is ready

還我路維

其實應該要即炒
而家真係是但搵一個都會好過老野

安76好啲

路維既話一定係世界盃後啦

睪安基都保唔住yaya

會炒都偷笑啦，仲要即炒

on9 啲 directors 都係大股東 appoint 架

No need la
撬佢過嚟
好似fifa career mode 咁兩邊教

班反雲狗話炒話炒左幾年
一樣係雲加打緊骰

笑死

而家搵大梅球員兼領隊咁教都一定好過老野

d人貢垃圾仲想請安76
請恩沙基都唔知請唔請到

依+先有勇氣睇精華
原來射失球PK咁ON9

如果俾雲加再玩殘多季 就真係請唔到人

雲加 阿仙奴

阿媽話同我去睇電話
結果一半時間係陪佢睇衫睇手袋=3=

=.=""""

=⋯=

wa diu又要打飛G了

睇電話借口黎者....

好想屌...

你衰左一次喇，醒定d啦

垃圾 抵你女神俾人玩屎眼

JUR ADVANTAGE Jurgen Klopp admits Liverpool can’t match the spending power of their rivals and relies on philosophy to attract top stars

The Merseyside giants posted after-tax profits of £39million and all-time high revenues of £364m this week

猁狗復興

雲爺爺係咪唔同球員傾計牙

阿仙奴下個冠軍我諗最快四年後

有酋長盃

亞洲英超啦不如

雲加食撚屎

有得睇

可能降落英冠拎冠軍

英冠唔易踢嫁ching

Po J圖冇人理 心灰意冷

雲加同阿仙奴暫時係低潮期 希望各位手足繼續支持雲加

大肉腸隊長執教戰績如何？

收嗲啦畜生

唔夠好J牙

祝你啲mt 好似我咁
唔過mean

潮撐雲加

揸下唔屌得唔得

我最主要就係想指阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反阿的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊阿仙奴，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡阿仙奴的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反阿的7頭日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對阿仙奴的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反阿人士不斷的干擾，如果他們的不停止反阿行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

依條粉皮長期釋放負能量

有一科已經低mean 2個sd

好 照殺

老屈 我係正能量阿迷

咁樣呢

有其隊必有其球迷

好驚F

要後入先正

冇事嘅

畢業到有撚人理你乜hon咩

求pass

3hon追緊2nd low

我正式宣布
冇 first hon 既全部都係垃圾

很想要

學霸

me third

Laurent Koscielny broke down in tears during a crisis meeting between the Arsenal players without Arséne Wenger because his children had been asking him why the club were so bad. [@neilashton_] #afc

炒股fatfat算了

其實我都係

買馬fat fat算了

不務正業

我應該冇hon grad
Btw winner學霸dllm

仲話轉科
唔係要 3.5 咩

3.7

如果我努力多啲啲啲啲應該可以爆到4

Me 3.699

3.699

engine gpa得2.幾有咩可以轉?

屎片

巴打轉運算啦

我想讀E wor

做隊長都可以咁仆街死啦

今年28場已經平左上季和同輸既場數

仔: Papa, what is the difference between Mustafi and garbage
Kos: Ai diu

餘下比賽全勝

邊個係隊長你都唔知你就仆街死啦

Son: papa
K6: what?
Son: why is Arsenal so rubbish?
K6:.....
Son: why are u so rubbish?
K6:................

啞仔無乜領導能力

餘下賽事會全勝

竟然係啞撚

哥斯尼咁弱都搵佢做隊長
所以隊波都好似佢咁

daddy, you cant even run properly, why are you still playing professional football?

垃圾，咁做隊長

To pay for ur tuition fee son

比韋書亞啦

me都想 但無得返轉頭了

巧想做白石bb

多多要求，叫gay cock幫你含埋好冇?

個meeting牛奶有冇發皮四牙

加拿金果陣都喊啦屌佢老母係咪男人黎

想知邊個想喊

K6 lor

serve我個鬼仔幾靚仔 上次又係佢

我禾

daddy, why are you eating these pills day in day out? are you ill?

話時話好耐冇見 MK 子

我朗二月開始計分分鐘仲贏得多過阿狗

對住哥斯尼拍手掌

禾確特 山齊士 張伯倫在笑了

This...

早午晚餐都係快餐店解決

打丁都喺快餐店解決

Tosun

你宵夜都六十蚊喎

等緊佢上黎，上次紅色大字話我飛機丫拿

只限生食

琴晚都係食脆弱雞翼餐

追到同 burnley 同分
追趕阿狗

OG真係好記仇
一個字等都比你jer左好耐

原來男神都有缺點

好記仇❌
記憶力好⭕️

輸比阿狗,而家又幫手拉低般尼
之前有季同阿狗同分,最後讓返個前4比阿狗

女神❌
G⭕️

好友球隊

Y not both
大陸囝女神 = G

讀唔到E 唯有讀ENGG

Calvert-Lewin呢下落鏟,如果係Moss吹應該紅左

BMEG
biomedical engineering
Triple degree

禾仔

禾仔交返個波比龍門

敗家過羊同拿卡

傳個下已經差

跟大sam好過爺爺牙

所以你見我都好少抽佢水... 淆底牙

會唔會破雲加上任以來最低分

禾仔又黎

"No, [we're not giving up on the top four] because mathematically it's still possible. There’s 10 games left now so we have to really win every single one of them."

- Aaron Ramsey

禾仔d射波

黎緊仲有幾多場對big 5？

d大陸佬同師奶唔識英文 我兩次都唔使排好耐

錄音機
雲加公開講過乜,d球員就講返一樣既說話

蔡若蓮稱，文憑試考生付出了十多年的努力，如果有人為了表達對政策不滿而騷擾考試，並非香港市民願意見到。

蔡若蓮又稱，政策細節仍在討論當中，會研究是否技術上如何分辨自修生是否有相關需要，相關研究會在短期內完成。

讀心術?

做醫生好咩
6c咪仲好

應該破硬

可能最後得60分

好似淨番獌

不嬲都話醫療界比狗做
好人好姐去執屎 笑4

大Sam嗌乜鳩

距離67分仲有22分，得番10場

會唔會係贏到7場呀

頭四機會率少過5%

計錯 不過6勝4和都難啦

搞撚埋d小恩小惠搞到要諗橋點dq自修生，呢班陷家剷快撚d仆街啦

Help ppl mah

咁都仲保到第6

邊間紅精靈係鬼🤤

Pickford d龍門球進步左好多

睇錢

提提你超市未必收銀聯

準備支那寶 同 微信支那

yes e生嘅使命感 好過我擔泥

咁鐘意救人做消防救護囉

第六好似無歐霸？

冇大陸戶口同電話搞唔到
下個禮拜搞

真係LMAO
駛錢最多一年，但係最低分既一年

觀塘牙

大連輸0:8

d信號係咁架

機票800蚊左右 好平姐 不過來回1600

中超好撚假
尋日先有場5:4

消防is good ar
不過我啲體能差過lacazette 不了

至少有得玩下ps4嘅

卡拉斯高

30m

慘 正選比人撚八球

或者去日本玩下都好

依家要曼城無歐霸先會第六冇，所以一定有

卡拉斯高：想要幾多球，出聲呀！

Pickford好勁

可能完場返去執嘢返歐洲

北倫敦契弟個位應該幾穩

方迪都累事
不過大連中場無創造力
卡拉斯高無供應

真

好波

傻西方迪比人換走埋

中超>>R連決賽

ashley barnes
pickford positioning

24歲仔走去中超都唔慌有咩鬥心架啦
輸夠四十比零咪一樣

禾都喊左

係
雖然佢能力夠打中超有餘
不過夾落去啲隊友到就搞到佢出哂醜

成班後防輪流自爆，仲好講

me真毒snapchat ig都無

頭髮都無

般尼場波真係好好睇
好睇過阿記幾多

反杯

Everton defence

個 ashley williams 發生咩事

由雞湯去 愛記已經鳩足咁耐

直紅

而家有咩game好玩

jo mud 9

ro

我玩緊battlefield 1，都仲有好多人玩

ro 手機玩厭左
電腦要身份證認證開acc
太唔安全所以無玩

上8591買空ac 20蚊

今場輸埋同般尼只差5分

般尼真係好有紀律

條防線幾好j

咪又係豬比雲加
唔講咁多

愛記比連登仔登死左

拿住班垃圾 都執到條防線咁 請佢返黎教條防線啦

陣間睇邊場好呢

唔洗改文咩呢排

battlefield 1好啲定cod新嗰隻好啲？唸住買翻隻玩下 不過新手

bf1係咪仲係好少槍款？
之前玩過但太少槍款好快悶，但係幾好玩既

multiplayer好玩重要啲 如果太多槍款唔課金唔夠打的話就不了

近排唔算好忙

有時間去植髮吧

但都係要ot

有冇手腳fifa

有無手足玩battlefield

我少入Post 可唔可以Join

我覺得幾多，同埋佢啲課金係比你慳時間唔使做任解槍，依家好似仲有特價140蚊

我玩frdly咋 今晚冇人proclub

理性分析 條條阿仙奴既都有XHAKA 份
分析得專業過 阿仙奴班友

陪完頭囡了

原來特價尋日完咗

u mean battlefield 1??

真係傷心嘅 佢都傷住踢好多年

ON9 垃圾片

可以講到要XHAKA 要守阿古路.

隊波要中堅黎把撚呀咁

屌. 9UP 都下個腦先啦唔該

ps4好難玩槍game 個陣玩ps4 ow難瞄到痴線，bf1都係係咁同fd跑嚟跑去搶點

Play fifa?

K6 連比小朋友問都係口啞啞

今年係廢 但都救左好多年 又唔肯做手術

沙卡其實踢得唔錯

做手術要傷出好耐

阿狗堆廢柴醫生

哈士多同阿狗件衫咁似
puma

史雲斯1:0

做左起碼兩三年先出得翻 卡叔有辦你睇

般茅踢得好放

快d轉adi

好似係一直啪止痛藥上陣

nike d波衫仲似

but Milan new kit ho lun ying

yes
而且又回塘
可能之前唔想錯過佢既黃金時期先唔做

阿狗都唔差,不過唔型

Nike間唔中會為最大果幾間有d特別設計

例如之前PSG有件黑粉

隻袖

mk

個個位好似做完都好唔番哂
Kobe 都係咁

阿狗今年主+third都正，之前都有件屎黃色幾特別 不過個template好多隊share咁解

笑到仆街 仲話收貨

阿狗藍色好7

今季件黑色都幾型

mahrez
送既都唔要

阿狗件藍色真係有唔靚

黑氣衫

係
呢兩季黑色幾靚
以前nike黃藍都幾好睇
puma d作客唔靚

收咩貨牙今次

無 個晚睇波 有個不知名 除左老婆打我USER
有個CDROM 話班柒頭踢得好 有火

網友design有個炮係件衫個件幾靚

聽晚

主勝差唔多4倍

次次睇般茅都覺得佢地組織好靚

爺爺撥亂反正

可以睇返以前阿仙奴

最後一腳 = 敗家 too

而家反而開始覺得要放鬆心情黎睇波，當阿記係中遊(前幾年拖肥嘅質素)，目標係爭6咁睇，如果唔係，盞令自己weekend都辛苦

maguire 以為自己前鋒

曼城28場入到82球咁尾機

今年算吧啦，下年換個領隊再努力

有邊年唔係咁諗

所以轉左睇富咸了 local club 爭升班仲有火

同猁一樣要j next year了

上樓好機會

開始係轉會市場大洗了

如果下年仲係爺爺連J都無得J

西咸輸兩粒 護級形勢又唔同哂

除非換哂22個隊員

雜種狗

西布朗 同 史篤城 未WIN 定啦

史雲斯應該護到 仲有一個位

成日上腦走上前

找卡數 有D危

找卡數有戰術大師

好似精宮危啲 傷左沙夏
仲要打曼聯 車仔 利物浦

in hodgson we trust

仲係上季垃圾人腳 打到咁已經超水準 上場失2分好傷

班主唔肯科水

賣唔成盤 個死肥佬 狗黎

點半有利可屠

高安基隊欖球隊,炒左領隊之後勁左好多

死高普專恰爺爺

比人屠死就真 佛地魔都傷埋 搵鬼派波

金塊都係啦 屌佢老母

Fulham’s Ryan Sessegnon (17).

The kid has now scored 9️⃣ goals in 🔟 games from the left wing.

即係炒左雲加既話

唔知係咪佢個仔開始幫佢管d球隊

呢個本身打閘出身

希望史篤城降

個仔係阿迷就好
到時

好難怪佢 打左好多年好波 經歷左咁多
今年係廢 但屌唔落手
由法乙到阿狗 到聯賽杯失誤 到守贏美欺 到絕殺拎前四 到足總盃
太多太多

係咪阿迷就唔知,但係起碼真係會出手管間球會,唔係好似佢老豆咁放喺度唔理

英冠
我地德法神射手都踢唔掂牙

私家雞都唔要？

史篤狗仆街隊黎

要佢代kxxx同monreal

年年咬我地條撚一次既私家雞?

快啲炒雲加換個名叔或者名帥搞搞
唔是就真係無得救了

私家雞 干地

17歲踢到咁

拿拿林好追啦

問心得咩 心痛呀清

老野以前仲勁啦
而家廢就要屌㗎啦

禾仔以前仲勁

屎篤城件作客波衫,我一睇以為係森多利亞

Fifa 18開親manager mode都即買

講廢細梅仲廢

假波狗

近年對賽好似贏唔少喎

我都知老野要走
後防要清佢
我都想換 但唔捨得啫

其實真係難,但要接受現實

前幾頁仲講緊後上奪冠

無真樣

britannia stadium

現實係我地係大會 有錢
最緊要係咩呀
我地有球場

想佢做後備

季初首循環

整傷迪布治

今季咁廢唔計啦

呢隊閪波食撚屎 死落英甲

禾地收返甘寶 盧卡斯佩雷斯 慢慢玩

連son啲finishing都勁過阿狗全隊

個球場size都就黎比除獌外big4追過

痴撚線，咁都俾Swansea 走返上黎

我地 Central London 牙

叫爺爺再起過囉

熱刺新球場岩岩大過奠長

找卡數前季如果早啲請肥賓應該唔洗降班
賺多年錢爭好遠

但我地啲飛依然最貴

熱狗個新場睇圖好靚
黎緊仲有轟都起

漢堡睇怕要歷史性降班

廢到打多件+12碼都入唔到波

雲加錯判形勢好多次
冇稔過球員貴得咁快球會 tv 同贊助費係咁上
如果果陣冇起球場繼續 expand fanbase
而家先起 / expand 應該輕鬆好多

咁多隊最想佢降班，阿狗係佢私家雞依啲都唔係主因。依隊賤種鏟斷我藍隻腳再噓佢，又整傷迪布治，快撚啲解散

降班執butland

當年起果時邊會估到
油王買車仔真係改變晒個遊戲規則

Son貢撚勁😑😑

Son

爺爺塊遮羞布無了
前四無了
連續18年打入歐聯無了
We don’t buy star, we make them 無了
騎住熱狗無了
而家連球場都無了

咁個球場都仲係度嘅

咁呢d好難講
5年前都估唔到有人出2億買尼馬

我意思係窮左咁多年慳返黎既球場，人地而家輕鬆起返個大過你既

幾畤先無了爺爺😢😢

唔好話五年前，疤狗續尼馬個陣都無人估到啦

所以咪輸
以前成日貪平 1,2M
宜 1,2M 碎紙都不如

個 ake 越黎越好

兩樣野黎既
佢買人慳個1,2m 係抵屌
但係我覺得球場呢個唔可以怪佢
而家望返轉頭好似好唔抵咁，只可以話雲加個陣企得太前

呢樣野最戇鳩
都唔知錯過左幾多機會
仲有個工資結構又係白撚痴
呢啲已經唔關起球場事了

講真今年賭波客場追主勝睇得幾開心，心理醫生都慳番

轟成日都放走d潛力幻幻

40m + 1pound 買蘇7 真係笑撚到仆街

車啲借將可以組隊

我轟賣人一向有保證

聽日買客其他

無上場機會 有得buy back

都係嗰句，球會肯release，咬咬唔肯嚟留多年過疤

唔慳個一兩m既話
羊隻水貨要貴多8m
可以買到五六個太古

起球場果陣冇錯既
不過而家睇返冇之前稔作用咁大

40m+1純粹係為trigger 個clause
唔覺有問題

蘇7係唔黎嘅比80m都冇用

1001係迷雲

40M 已經 trigger 左
40M + 1 都係一樣